除左ark系列，仲有咩etf值得買

Arkk
Arkg
Arkw
Arkf

依家暫時各佔倉位20%，另外20%用黎day trade
但見越來越多人講ark，應該離沉船不遠，想轉定去其他etf
請問有咩好推介？

Sqqq

QQQ

TQQQ

BRK.A

moon

邊有咁易沉 講緊嘅係未來

有契媽揸旗，點沉呀？

係呀ark就快沉
揸cash最穩陣

升得快，跌得快，跌市時人踩人，個個抄功課，到時契媽爆煲，你肯定未見過，但唔出奇，油價都會負數

ARK沉船，即係佢堆持股沉
佢堆持股沉嘅話好大鑊架喎

你要頂住，真話唔可以講㗎！！
係連登屌Arkk等於屌支牛，連登仔會群起攻之。

PRNT - 契媽3D printing
BLOK - blockchain
SOXL - 半導體三倍
FPX/IPO - 上市新股

真心做下功課好d, 契媽唔係絕對岩

d人肯睇下佢持倉再逐隻股㩒下就識做判斷啦，佢個fund前幾年長期跑輸同行、差d收皮，係完全食正呢浪科網升浪先水漲船高，伴隨住嘅係風險。
大牛市永遠有股神㗎啦

Blok

都係搵定舊經濟股etf 入下算

食得咸魚抵得渴，無人知音樂椅幾時停，但Arkk而家個規模咁大已經難轉身。

爆左等睇戲
日日吹奏個老千

咁又唔使咁攻擊人，佢個fund雖然曾極接近收皮，但佢好彩重倉中左tsla，呢個都係實力黎

個股黎

股災會跌得快過個股，點解prnt 會拆左出黎，好似因為3d print 股表現比較差

Etf作用就係分散投資分散風險

如果佢都沉船
你應該就算買邊隻都無一幸免

同一sector 沉船

你以為arkk=SPY？？

淨係創新股股災咪收皮囉

之前睇中tsla, sq嗰啲真係好眼光
但市場邊有咁多隻顛覆性創新股票, 為咗keep住增長, 而家炒埋移卡呢啲垃圾股

隻隻都革命創新，世界大亂

VTI

可以養大一隻妖股到2 3倍再一次過收割

所以人地係股神

2800

SOXL - 半導體三倍ETF
呢幾年無得輸

宜家個個跟著佢D list來入貨
睇下幾爆煲

佢隻Arkg舊年表現全年之冠
冇Tsla份

都係押中科網大牛市

你咁講 全世界買ETF都得啦，都唔會跌

FNGU
SOXL

博盡無悔

靜啦

China

其實唔駛驚，只要持續有人唱好同唱淡，就證明個市仲係有活力。

只得一把聲時先最危險。

Moon, ufo

如果佢係etf依家唔駛咁霉

要靜去自修室咪撚上討論區

上次tsm聽完你呢句閪冧

gtbc好似